如果你要終身監禁 淨係俾你帶一隻單機game入去玩 你會點揀

你當係挪威嗰種監獄入面單獨囚禁 主機種類不限
我先 騎砍2

minecraft

gta

x 2
慢慢起返個香港出黎

Minecraft

小朋友齊打交

一定係minecraft，無限可能

Gta5

我從來未玩過minecraft 但如果成世人只玩一隻game會揀佢

如果可以dl哂所有dlc會揀魔獸3
唔係嘅話都係minecraft

唔帶，打機會消磨意志，集中精力準備等機會逃獄

Digimon world 1

The sims

SIMS 4

euro truck simulator

skyrim

City skyline

Sims4

時光機，玩玩下就80歲

有冇online function

無就sims4

踩地雷

dlc? 寒冰霸權? 定你想講地圖

魔獸可以去網吧偷圖

模擬市民